我求下你地大罷工啦

藍屍我就唔撚理，個黃呢？
入面打生打死，我地入唔到去，但我地有儘力過，有諗過計。都唔得。所以我今日無瞓都好，我都繼續諗計而唔係返工。
依家見到佢地比人拉呀，入到去唔知比佢地點搞呀！
我覺得自己好無用。